想打機 求機友

pubg apex csgo Battlefield V
留tg 有teamspeak 先

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。